入左呢隻

入完先問

長揸必勝